隊報：法甲按場均積分排名 巴黎被授予聯賽冠軍

巴黎將奪得法甲冠軍

此前法國已經宣佈，9月前暫停一切體育賽事，這也意味著法甲賽季提前結束。而關於冠軍歸屬等問題，法國足協也做出了決定。
據《隊報》報導，法國足協在週四早上召開了會議，來討論賽季提前結束後相關事宜的安排。關於聯賽冠軍、歐戰資格和升降班等問題上，都以場均積分為準。在目前的積分榜上，巴黎在少賽一場的情況下還領先排名第二的馬賽12分，也就是說，巴黎將奪得今季法甲冠軍。
巴黎、馬賽和雷恩這三支球隊獲得歐冠盃資格，而里爾、蘭斯和尼斯獲得歐霸盃資格，里昂則將無緣歐戰。亞眠和圖盧茲為兩支降班球隊。

咁樣計 利物浦最後都有英超啦 唔使擔心

英超冠軍（29場）

里昂今年歐聯出線在望，有望爭到冠軍。
家下歐聯又無，下年歐聯支格都無埋

除咗cancel之外，我諗任何計法利都拎到

利

下

可能遲下會補番今季歐聯呢

雙獌迷會話應跟大隊學荷甲

咁樣拎有D 勝之不武, 比人笑一世

無錯 29場應該贏29場先值得

前幾日好多人叫英超跟
咁而家跟唔跟好

啲利迷都比人笑左半世
唔爭在

佢哋練到面皮好厚嫁啦，唔洗擔心

跟你lo mo 唔gun la

Big6對賽

平常心

豪比佢地啦
都踢左29場既

真呀
反利點都有得笑同屌利迷
未爆肺炎之前反利都屌LiVARpool啦
踢足38場利都係勝之不武
有一日唔比人笑同屌先驚

歷屆英超冠軍:
15-16 李斯特城
16-17 車路士
17-18 曼城
18-19 曼城
19-20 利物浦*

*為縮水賽季冠軍

Cls 降班個兩隊勁慘 都未打晒就要人降

恭喜

笑囉
點都好過依季取消無冠軍

咪係 冠軍 你又未肯定拎哂 降班個啲 又仲有機會留級

8年內7奪法甲

祖記係咪會9連霸

英超降班三隊實屌柒你

利記-縮水冠軍
獌聯-黑哨冠軍

大家都有得笑 打和～super

你試下英超取消今季降三隊班

一定發癲 打交

講緊億幾兩億 一季

荷甲咪嘈緊

皇馬

其實領先咁多頒冠軍真係最冇爭議
英國個邊多人討論係因為好多人淨係care英超波
同埋個隊係未拎過聯賽既利物浦
試下第二隊lead廿幾分頒冠軍肯定冇人出聲

其他聯賽冇人理架香港
唔會見人話祖記8.76連霸

拉素黑幫會開片

得過嘈字，最後收返少少補貼算啦，球會打官司都無乜著數，官方大可以話緊急狀態腰斬賽季，當係天災/戰爭仲拗啲乜

夾硬踢就連國民都唔支持，要怨就去怨支那

佢地嘈唔係因為想繼續踢
而係賽季無效踢左成季冇得升班
烏德勒茲明明失分排前五有歐霸踢
因為打少場所以失去左資格
荷甲呢個決定真係最差

打少場都計就擺明搵笨，就算要腰斬都計返上一輪，起碼隊隊都要同場數

最好既做法其實係復賽後踢附加賽
不設降班只設升班

比利冠軍啦，恥笑一世

如果嘈係有用，香港光復左啦

係
我哋英超球迷唔可以向利記屈服

獌狗降班

告埋上法庭wor

隊隊波拎冠軍都會比人屌架啦
有左var都可以屌呢樣屌果樣真係好19

香港夠告黑警上法庭
咁個官點判?

英超維拉有場補賽未踢 唔取消得啦

睇返聯賽榜
曼聯領先18位降班18分
仲有9場聯賽未踢
18位般尼矛夫最多可以攞到27分
所以數字上曼聯仲有機會降班

如果今年取消成績
咪變相令曼聯攞到下季英超席位
始終對其他隊唔公平

公道啲講句未打曬就係未打曬
99.999%護到級 即係未護到級啦
只要有數字上嘅可能就唔應該比個英超席位
話曬都職業波，唔應該咁兒戲

又黎

參考荷甲

英超冠軍（3/4個賽季）

如果話埋祖記8.76連霸 猁個心係咪會舒服d

對其他球迷直接講蛆9連霸得啦。對啲身物浦廢事佢怨三怨四，講8.76 連霸合適

猁平常心 點解會唔舒服

柒過唔拎

比最佳草皮獎果隊拎囉，踢唔到波就鬥球場質素
最公平

里昂個主席之前先話要腰斬賽季 依家真係斬左但里昂冇歐洲賽踢 笑撚死

俾死獌狗執到唔洗降班

抵

咪傻猁照攬到個冠軍實一實

啲反痢都幾撚戇鳩頂唔撚順

2019-20 利物浦聯賽冠軍*

鏝奪冠 獌降班

祖就9連霸
利就0.76
把尺一致到呢

又係新浪

小心被猁狗

咁既陣容有一年拎唔到已經唔合格啦

咁又係

巴塞好運 咁都唔洗出局

歐聯繼續踢喎，里昂拎冠軍咪得

果0.76係講緊蛆喎
唔是講利都唔得？

證明法甲冇人睇 唔洗嘈

實比人jer 成世
同冼腳一樣

拉素一定唔服